點解無人講今日荃灣金鋪比人打劫

持械行劫？

拉

冇人想知

Popo：自己油

遲啲先再講

因為啲人以為係Popo橋裝示威者裝修？